跌乜能野呀你老母

無消息都跌

五毛，你背後還有黨不用怕

跌到口交部都唔敢出聲

愛國，要訓身地愛
樓主你一定未夠盡力

我本來無一物
有咩好怕

熊一啦

本來得五毛
有咩好怕

想表達乜？

你仲有五毛

有無咁無聊

講無聊邊夠你地d五毛，又要吹捧支那，另一方面又要買人地美股

我無撐過大陸lo
我唔係五毛

今日個個含晒能

人唔笑，狗都

證據
你上次咁聽話真係似隻狗

咁就岩喇屌

傻西

你個業係邊呀?
睇過

點啊俾我講中咗唔開心？無業人士 返左工同無返冇分別唔撚驚喎

你有咪比我睇下收我皮囉